當年928 出過黎嘅朋友，今日已經做緊警犬話好自豪

汪汪汪

圖？

再見不是朋友

當日928出過黎既朋友，去考警犬話邊度都會有唔好既人

佢話明為錢都好，但佢吹奏警犬

當年出黎既有既多個係認真
有幾多個係為左打卡呃like

講咗最後一次架啦
而家做咩又有咩所謂啫

下
出去做職前實習

認真又好打卡又好
點都好過冇人理
冇人理其實係多得你呢D人唔少 你又有冇諗過

當年我有出黎洗唔洗同你交代呀？
世上總有你依d人衝出黎柒

有咩關係
有出黎代表可以抵毀其他人努力?
雖然人地可能唔夠你做得多 但至少有做呀
越多你呢種人 越冇可能成功

我邊一句有詆毁？
你係咪就係當年出黎打卡呃like果班
一講依句就起晒鋼